跪求神中醫治病

有冇人有？以前打得丁多

我發覺打左幾年 身體差左好多
停左會唔會回復返

我都想知